# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

* Тестовый модуль для добавления страховки доставки к ордеру
* 0.1.0

### Task Description ###

1. В админке можно включить/отключить фичу. Там же можно настроить рэйты для всех доступных методов доставки (для каждого метода доставки должно быть доступно 3 поля для настройки: включить/отключить; должно использоваться абсолютное значение стоимости страховки или же это % от стоимости заказа; собственно, значение рэйта).
2. На форме чекаута после выбора способа доставки должен быть доступен чекбокс, добавить страховку или нет (только в случае, если страховка доставки включена для этого метода доставки). Ниже чекбокса подсчитывается, сколько стоит страховка. Соответственно, если чекбокс выбран, к тоталам должна прибавиться стоимость страховки.
3. В summary к заказу, в инвойсе и в других возможных местах должно отображаться, включали ли страховку в заказ или нет.
4. Модуль должен быть переносим, т.е. я взял его и поставил на чистую мадженту. 
5. Модуль пишем под Magento 1.

### How set it up? ###